有冇颱風係順時針咁轉？

逆時針轉真係會快啲啲？

太平洋熱帶氣旋係逆時針
大西洋熱帶氣旋係順時針

南半球d風

越強咪越快

北半球逆時針
南半球順時針
請參考科氐力

Northern hemisphere逆時計轉係因為coriolis force 喎
順時計個d叫anti cyclone, 個property差好遠